五成運氣 三成睇盤 兩成靠戰意

15/3

1. 利記 [-0.5/-1] 一注
2. 巴 [-2/2.5] 一注

希望贏

買你對家！

15/3

1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅

3. 利昂[-1] 一注

15/3

1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅

4. 全北汽車[-1] 一注

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅

16/3
4. 全北汽車[-1] 一注

有D料喎上盤魔

好彩 希望中埋呢場上盤先

好鐘意你個標題

又中

3-1！

多謝

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅

16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺

可惜太早買，享受唔到半一盤。

志在參與

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺

17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅

18/3
年青人[+0.5/+1]

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅
18/3
年青人[+0.5/+1] 一注 ❌

19/3

珀斯光輝[0/+0.5] 一注

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅
18/3
7. 年青人[+0.5/+1] 一注 ❌

19/3
8. 珀斯光輝[0/+0.5] 一注 ❌

海倫芬[0]
RB萊比錫[-1/-1.5]
富咸[0]

rb差少少

跟實對家先

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅
18/3
7. 年青人[+0.5/+1] 一注 ❌

19/3
8. 珀斯光輝[0/+0.5] 一注 ❌
9. 海倫芬[0] 🍺
10. RB萊比錫[-1/-1.5] ❌半
11. 富咸[0] ❌

失敗日

買得富咸多數冇運行

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅
18/3
7. 年青人[+0.5/+1] 一注 ❌

19/3
8. 珀斯光輝[0/+0.5] 一注 ❌
9. 海倫芬[0] 🍺
10. RB萊比錫[-1/-1.5] ❌半
11. 富咸[0] ❌

20/3
12. 西部聯[0/+0.5]

希望破燈

放心了

諗住佢想脫離降班區

15/3
1. 利記 [-0.5/-1] 一注 ✅半
2. 巴 [-2/2.5] 一注 ✅
3. 利昂[-1] 一注 ✅
16/3
4. 全北汽車[-1] 一注 🍺
17/3
5. 柏雷素爾[0] 一注 ❌
6. 神戶勝利船[+1/+1.5] 一注 ✅
18/3
7. 年青人[+0.5/+1] 一注 ❌

19/3
8. 珀斯光輝[0/+0.5] 一注 ❌
9. 海倫芬[0] 🍺
10. RB萊比錫[-1/-1.5] ❌半
11. 富咸[0] ❌

20/3
12. 西部聯[0/+0.5]
13. 東京綠茵[0]